屌奶星鏝城黑蚊蚊點撚樣分啲死黑鬼

Jason張都黑埋

好撚難睇

球證俾牌咪是但俾一個囉
反正認錯人都有夢科